張敬軒算唔算中共對香港最成功既一次文化入侵？？？

連登仔口口聲聲最憎大陸人
有大陸死人冧樓新聞就又話慶祝又話治癒
點知偏偏將莖牽呢個大陸仔就最多連登仔中意
岩岩集軒狗與他的產地仲要開曬post討論
成集節目擺明吹奏強國班友就扮睇唔到
但平時CCTVB新聞講小小已經屌到飛起
仲話罷睇TVB
究竟係中共透過係張敬軒成功文化入侵定係連登仔就是中國人龍門任連登狗擺？

佢唱廣東歌、撐廣東話、撐同性戀

中共反廣東話、搞推普機、打壓同性戀

佢帶左咩中共文化思想黎香港推廣？

樓主改個奶共柒碌偽人名
1000步笑50步

Who Fucking is This Shit？？！！！真係咁紅過咩？？？

成日想做Leslie第二？？？發夢就得！！！

搵都搵個好少少既例子

罷睇TVB?
幾時有罷睇過 日日咁撚多人推POST

佢都好香港，唔覺佢帶咗咩中共價值觀入香港

好多廣州人比港豬仲多份堅持啦
人地環境艱難百倍

同性戀同中共搞9香港無直接關係，先唔討論
你講佢唱廣東話撐廣東話，你係求其一個粵語強國地區捉個母語係廣東話既都撐架啦
係咪佢地就唔係強國人佢地你就唔憎

老老實實，整過幾撚多次容？？？

依家電視播緊果個係咩來

連登狗駁唔到淨係識負皮

level2

入撚咗英皇仲有出過聲咩？
明嘅，為搵食乜都要㗎啦

連登冇人記得張敬軒一點都不能少？
唔好又幫佢搵藉口話佢被迫呀

佢係最捍衛香港文化嘅大陸人

推

啱啱叱吒仲要叫楊獸性做楊博士
真係舐到出晒水

唔好唔記得
楊獸性同洗米華向華強一齊捐過錢畀黑警

Leslie死基佬 收皮啦 早死冇得怨

樓豬 咁偽又有咩貢獻

又血統論 中共除咗識用血統分化之外仲識做咩

十大中文金曲直程叫尊敬嘅楊博士

樓主你無答到人喎，佢帶咗咩中共文化入嚟？

選擇性失明？

收皮啦on9仔

佢的確係奶共
咁黃祖藍、chef lemon、梁烈唯係唔係都係中共文化入侵？

00後on9仔就出小句聲啦

返屋企幫你老豆老母執骨啦

討論緊將莖軒你又講其他係想spin乜撚野
其他奶唔奶共同將莖軒奶唔奶共有衝突

因為佢答緊你個topic，張敬軒係奶共但唔見得係d咩文化入侵

唔係spin

你嘅論點係張敬軒係中共嘅文化入侵
但係證據就係佢嘅奶共立場

(我估啦)你嘅意思啫係：張敬軒奶共+佢受歡迎=中共文化入侵？

所以我先會舉上面嘅名人作例，佢哋都受歡迎(or出名啦)，而且奶共，點解佢哋又唔係文化入侵？

我個人就覺得你9唔搭8，張敬軒係一個人，佢唔係文化，即使佢幾出名都好都唔可以話係文化入侵。

不如你詳細啲講下，舉多啲例子講點解佢係文化入侵，而唔好淨係識話人選擇性失明/spin？咁樣只會令人覺得你無野搵嚟講

show blocked user - 將軍澳謝霆鋒
你老母閪就奶共喇，係大陸黎又點，唱既係廣東歌，撑廣東話 屌打幾多香港歌手，喺大陸出世黎香港搵食但又唔係做奶共野都係俾你強加罪名？一個人離鄉別井去一個陌生地方工作你估好易？係咪依架佢算成功你就眼紅要笑9佢大陸仔 中共狗. 咁喺英國大番香港搵食做歌手就係大英主意？
連登仔真係好膚淺短視，特別係你，要講我00後冇問題 要踩低人黎加強自信 優越感大啲唔阻你，只係同情你好可憐

巴打心水清

我覺得大中華膠同奶共同港獨要分開
大中華膠係中共文化入侵我認同
但你話佢成個人既目的係入侵就唔認同
9up 都要比d論點好無

其實係咪已經冇人記得佢幾年前
為左出一個大陸唱歌節目
Del咗好多支持香港本土文化嘅post
然後奶咗一陣共
之後個大陸節目秋後算賬
比佢拍咗一兩集就剪哂佢啲片段
依家又返嚟扮哂local咁
仲竟然有人覺得佢捍衛香港文化
香港人真係善忘

但張敬軒的確係奶共喎

淨係TVB會幫佢拍特輯都知佢哋蛇鼠一窩啦

唔奶共？巴打你望望上面張圖諗真啲

小弟不才，想問下奶共點文化入侵，你聽完佢啲歌會好愛china？

我冇話奶共=文化入侵，上面已經覆咗樓主
但張敬軒做狗奶共係不爭事實

但佢係撐香港㗎喎好似

我愛我條仔

佢好係撐廣告話歌多於香港？

所以入侵左咩

ok你諗你誤會左我問題，我係問奶共如何導致文化入侵。
如果因為佢既奶共，將佢喺事業上既努力全部抹煞 咁我都冇話可說

條鄉下仔講野有口音

你問我做乜又唔係我講 係樓主講話係文化入侵姐，其實我就唔覺佢有導致呢樣嘢
我只係睇到你嘅留言想話你知張敬軒本質上其實都係一隻奶共狗，呢到就無意討論佢嘅音樂成就喇

我諗你誤會咗人哋個reply, 嗰位巴打應該係想回應紅字

「喺大陸出世黎香港搵食但又唔係做奶共野都係俾你強加罪名？」

條鄉下仔唱歌同講野都有口音
影響晒香港下一代
咁都唔叫文化入侵？
屌你老母

音樂無分國界

單憑一張圖可以證明度幾多 會唔會有多幾張加強說服力？我諗作為公眾人物出po都唔一定係自己出，自己出既需要都唔大

其實係咪好憎佢入咗英皇姐
佢奶咗中共咁多年，依加先開po搵位入佢

平心而論，佢有為香港做過好多嘢喎
佢係奶共嘅，早就學chef lemon上大陸發展/出國語歌打入中國市場咪重賺得多錢過依加
洗鬼留喺香港發霉咩
我冇見到咩文化入侵喎 可唔可以舉吓例

樓豬最後都係答唔到張敬軒帶左咩中共文化黎香港

佢咁努力推廣東歌 咁樣都叫文化入侵？ 乜大陸唔係講大陸話 香港講廣東話咩 請問入侵咗啲咩

標題: 文化入侵
內容: 張敬軒奶共

當佢奶共係事實, 咁同個主題有咩關係

講還講唔好攞人地屋企人嚟講啦 有無家教呀

咪係 我真係想學嘢 可唔可以解釋下咩係文化入侵

呢個係喺佢嘅ig嘅post嚟，一個咁有鮮明政治立場嘅言論即使唔係佢親手post，佢都一定知情同埋授意。要知道，呢個唔係普通事情，佢嘅助手唔會咁大膽幫佢亂表態。

咁都唔係奶共？佢奶完都上唔到位同佢唔奶係兩回事喎

咁有乜野既文化入侵？

成班連登仔話人有口音 佢啲廣東話標準過你地啦，借問邊到有口音啊

小心樓豬一陣講埋你屋企人

個post得嗰兩三頁，你不如追下post睇下我屌緊樓主啲咩？

奶共還奶共，文化入侵還文化入侵，兩回事嚟
佢係你嘅偶像唔代表佢咩都啱晒㗎小朋友

人地本身就係廣州落來，然後話人瀨共

你會唔會就咁嗌你老闆全名呀？

我冇話佢唔係奶共喎
樓豬話佢對香港文化入侵，依加問緊佢做過啲咩係入侵文化，咁佢奶共係事實啊 只不過佢喺中國上唔上到位關我乜事 佢喺嗰post到表晒態我都駁唔到喎

佢係奶共嘅，早就學chef lemon上大陸發展/出國語歌打入中國市場咪重賺得多錢過依加

你呢句好明顯想話佢冇奶共啦

一切都係美斯嘅陰謀

ok我錯 張敬軒喺奶共咁你滿意未
咁你答到我 佢做過咩入侵文化未

張敬軒當年反國教出過聲

共產黨明顯威脅過佢家人
自此之後就跪低晒
不過佢咁嘅紅底背景，都冇得唔跪低啦

佢本身係大陸人嘅話咁奶共對佢而言係問題咩？
仲要佢老豆係大陸都有返咁上下地位 唔奶先係問題喎

但睇返所有數據 當人人都北上揾人仔時，佢仲一直留係香港做廣東歌 又出錢保留間香港經典錄音室 又掟錢出嚟搞仙后餐廳展現最光輝時代嘅70年代香港，點睇都比你班剩係識話佢係大陸仔嘅人更愛香港啦

死撚開啦死gay佬

請指教邊度有口音
就算佢有口音都正宗過你啦on9仔
廣州人口音影響香港下一代
是咪褒義黎

連登不嬲唔屌陳奕信、周杰倫、達哥同張敬軒奶共
你唔係唔知呀？

波台狗返去撚波啦

批評人地廣州話廣州口音

奶共可能有
但邊忽文化入侵
人地係廣東話樂壇功勞唔少wo

鄉下仔學識都多過你啦，影響下一代都講得出，下一代咪受你啲毒撚淨係留系屋企做鍵盤戰士影響啊，怕你一年搵錢都唔夠人地交一個月屋租

睇你既龍心劉馬車啦
突發！劉馬車同龍心合作！

Btw 系你老母

首先佢係廣州出世同成長 上面係佢嘅根 佢支持自己出生地其實好正常 但當年其實佢黎到香港之後都有為政治發聲 但後尾明顯轉咗公司 同埋ig d post太盡 到而家係無咩再出聲 可能係公司原因 可能係屋企壓力 得佢自己知 不過我都認同佢係幾世界仔

但最重點係佢雖然係廣州人 但佢反而係而家樂壇入面最為香港樂壇同廣東歌付出嘅人 佢受到香港部份樂迷or部份連登仔支持係好合理 將自己九成收入投放落香港唯一一間最完整的錄音室去做保育 係香港開音樂餐廳 入住歷史建築 其實係幾愛香港呢個地方先會咁做 一間僅存大型香港錄音室竟然係由廣州出世嘅人黎出錢保育 而唔係香港土生土長嘅歌手去做 有留意佢嘅人亦會知道 佢好比機會樂壇後輩去扶持新人黎振興自己樂壇 包括填詞 編曲 唱歌都好肯比機會新人 為咗就係唔想香港樂壇青黃不接

世界仔佢係 但相信係因為佢出生背景同好多因素影響
但佢對香港樂壇的維護同付出絕對係真心 大家都有目共睹 其實係好值得香港人尊重

唔撚夠講？

話人大陸仔 但人地比絕大多數香港人更珍惜香港
留係香港發展 開左間餐廳係有好多舊香港元素 頂手左間錄音室 演唱會用好多本地既創作 雨革果陣有發聲

樓主可以google下當年國教事件
張敬軒發生咗咩事

佢點文化入侵呀，佢咪因為廣州仔，比其他人更努力去證明自己係香港人囉

你話佢大中華膠佢或者係，但同捍衛粵語無衝突，廣東人大把都一個不能少同時堅持講廣東話架啦

奶共？佢出身根本就係廣州 同香港返上大陸r撈班偽人相提並論？
文化入侵係講緊破壞一個地方本身嘅文化喎 但佢點睇都係保育香港文化多過破壞下話
租舊屋住推廣埋文物保育 Avon錄音室就黎要摺埋嘅時候接手黎做 積極支持成個香港樂壇
佢比更多香港人更重視香港文化
欣賞佢還欣賞佢 但個人黎講唔會因為佢而令我嘅政治立場有任何改變 大陸依然係鬼國

玩分化就縮返入你老母個閪入面慢慢玩啦

本土/反共/民主派又撈得掂嘅我淨係諗到謝安琪

做artist真係好難，立場表得明D都死，Kay算係唯一會出隻Kontinue做晒10首歌都係擺明反共，但支那都吹佢唔脹

軒之前明明係咁屌政府，一上去參賽即刻打回原形，如果佢真係想支持民主，應該出多呢D政治隱喻嘅歌，真心work，大陸真係完全吹你唔脹，獨家村呢D擺明反中國，大陸咪又係照唔禁

唔好屌啦
得閒去海旁Free fuck仲好啦

香港要出位唔屈服真係難
香港痴住大陸
大陸市場大好多
唔屈服既真係1隻手數得哂
如果我有咁既能力
呀頭要求我po一張"一點都不能小"
都無法子唔po
佢都算係咁 你睇下GEM
全部歌都變哂普通話
人又唔係香港
不過人地真係有才華
唔番上大陸 邊有今日既成就

lv2 post期望得到高lv回應

搵唔到位入 就人身攻擊

Gay佬唔好嬲

我可以點樣gay

你答到張敬軒點樣文化入侵未呀

我冇話張敬軒文化入侵wo?

利申 皇上fans

其實我想問 佢係cctvb呢家宣傳自己家鄉(支那)嘅節目 就唔算文化入侵咩......

利用佢自己係香港嘅歌藝事業嘅知名度 宣傳佢自己本身嘅奶共 大中華膠支那文化同身份認同(中國 一點都不能少事件)，再加上係CCTVB宣傳自己家鄉嘅文化 即使你話佢嘅歌無論內容定係語言上都無文化入侵嘅內容，但呢個支那仔本身成個package就係一個完整嘅中國藝人打入香港然後成名嘅文化入侵......

樓豬俾人問文化入侵問到牙啞啞逐個留言留負皮

佢算係完全融入到香港

真正擁有香港價值觀

而且佢唱歌做人都無乜推廣到支那既文化呀

唔可以將佢當普通新移民咁睇

比起好多北上飲喜茶食海底撈嘅所謂「土生土長香港人」

佢更有資格話自己係香港人

知唔知咩係文化入侵呀傻閪

之前做口水客席主持已經睇得出佢比好多香港人更加識得發掘同欣賞香港本土文化

點敢當佢係一般蝗黎睇呢！！！

就算當唔撚知佢阿爺阿公係廣州有幾紅，睇佢係最快個批跟支央貼"一點都不能屌"都知啦！！！！

係

話佢帶支那文化入侵香港果班
不如講下自己做過D乜留保留香港文化先

個節目講佢以前細個出世地方，食嘅嘢，以前讀書地方，咁就入侵

收撚皮啦5毛狗係度扮高質！！！！

用粗口撐3登仲可以講真話，已經足夠係一種活生生保留真正香港自生獨特文化啦仆街！！！！

所以整左邊到？

用咁多個字去裝飾血統論你都算唔錯

一個普通節目都比你地講撚到咁

失明人仕都上連登？？？？

咁你講啦，唔好咁撚多廢話

中共最成功文化入侵大撚把啦，淘寶唔撚計？你睇大陸鹹片都計啦，講個唱歌嘅

淨係眼耳口鼻都中3樣啦，唔扮柒要我公開屌爆你啦5毛狗！！！

奶共係真既, 為左搵食
文化入侵就冇乜

Google大撚把俾你5毛慢慢倫！！！！

On9 樓豬

人地樓主識咁做已經好叻㗎啦

佢話佢老豆大陸做書記.大陸攪貪官拉果啲好多都係書記 佢夠膽屌政府大陸肯定做野

你呢d人仲開到post就係最大既文化侵蝕喇

成日撩事鬥非

搞乜撚呀

香港人黑暗面真係咁誇張？

伌唔係基督徙咩 點會撐同性戀

啱啱打完J聖人mode, 唔想睇囡囡。想諗個topic draw everyone’s attention，咪開個批鬥post

同以前d紅衛兵一撚樣

真心想睇下樓豬真人係咪都係咁

呢個風氣幾時先停得到

Internet annoymity係咁，duty free 任你講乜都冇所謂，最多潛水。只係希望啲人將呢一類風氣留返係呢到，唔帶去現實生活就足夠

如果你要分國籍
大撚把「香港人」祖輩來自中國
如果因為國藉（無法改變嘅fact)而去介定一個人
得罪講句 香港人咪都係中國人

香港人係咪要逼所有歌手明確地表達政治立場先安樂
反共係咪要去到hocc 杜汶澤佢地咁先得
奶共就要做到梁勁廢咁？
Cls

啱呀
#中國一點都不能少

最成功應該係好似樓主咁日日500個落嚟嘅00後產物

你仲唔知乜鳩係文化入侵啊 柒碌

張敬軒其實都唔算奶共喇喎...
你睇吓果件垃圾wang嘉爾先啦

啲人淨係識種族論，個腦好撚蠢

啱啊 咁就應該搵義士頂返間Avon嚟做 唔好靠人d錢保育本土文化 都唔知係咪用嚟做文化入侵既基地嚟
張敬軒 請你立刻放棄Avon
我地香港人唔使肉酸到靠你嚟保育本土文化

樓主 咁樣滿意嗎？

個分別大到你 除左肥左同髮型唔同左，眼耳口鼻都話唔同 你盲撚左？

你吹得我脹咩 我就係鍾意皇上 理撚得佢係咪奶共

講下有咩唔同 又話人整容，快撚啲啦

呀語言專家想問下奶共軒點有口音，小弟土生土長聽唔出有咩問題

樓豬現實係咪啲無中生有既人 撩完人之後唔夠講偷偷留低負皮潛水以為冇人睇到

咁軒仔而家又真係幾靚仔既 唔怪得樓主眼紅既

廣州話，又稱為廣東話，四鄉則有廣府話、粵語、廣東省城話、白話之謂，相傳起源於廣信[3]（即梧州及封開一隅），而今多奉作廣府話之圭臬。學界所指廣州話，乃現時香港及广州所講之粵語，主要通行於珠江三角洲地区、香港、澳門、粵東、粵西（局部地方現今闢為廣西之屬）、南洋與及外洋唐人街。
講真樓豬個人無文化 就用主觀角度歧視人 收皮啦垃圾

之前有排屌咗好耐

唔係完全排除新移民，你好似張敬軒咁 努力融入香港文化，有能力養掂自己唔洗政府養，有野貢獻到香港，你咪移囉，全世界都係咁架啦。
但唔係落黎搶資源，廣東話都唔肯學囉。

屌你老母，樓主去撚左執骨？唔係好撚惡嘅咩？